IB近幾日先扣ARK嘅withholding tax

我月頭入完貨個cash balance都仲係正數, 佢啱啱扣完就變咗負數
點解唔係31/12派息同時扣埋??

推一推